除非你是處，才可與我常在

我知你好想同返我一齊
但同我散左之後你同第個一齊 仲比埋個處佢
所以我地已經冇可能
我知你睇到呢個post
放手吧

樓主痴左線，開post比自己左手睇

而家啲毒撚真係好恐怖